telegram一直connecting, 但連線正常

其他app都用到，你地怕唔怕？

習sir殺到埋身了

得我係咁？

我都係